全部同我填問卷

問卷可以收集data，有data就可以做data analysis。但如果唔小心填錯哂啲數據，就算得10-20%都可以引起好大既mislead。

係票站出來填問卷呀！！

我呢邊冇問卷人

推

我呢邊都冇問卷人

佢地全部追住上咗年紀嘅人

自己衝埋去做啦

無人問問卷

冇問我，又唔似有人做

岩岩我個邊好多後生都冇做 仲有立會嫁 做問卷呀

冇wo

個個都做

有問卷人個啲記得做問卷 求下你地big data既威力好大嫁

雙順無！我7:45落去！人龍已落巴士站！好多popo投票